做左3個月FB PAGE管理員,你問我答

咩page

蘇巴

100毛

宜100盲毛

你好啊

哇屌呢個apps好過癮，一秒開post hahaaaaa

有冇食女

有冇痴線佬/婆inbox你講啲戇鳩野

冇，仔就有囉
識落啲男網友，好投契sosad
傾畫畫

有男話: 多謝你啊蘇巴，我真係好憎女人，好多謝你開呢個page，好想殺哂佢地。

佢完全係get錯左個page係想玩咩

冇走啊，但係少咗理囉，交俾個fd睇inbox多，我就負責簡句子來整圖，或者諗下啲句子。

蘇巴...係咪最近上過電視？

點睇小馬bb呢個user

點睇會睇猛鳩既女仔?

記得你以前好似成日開中環我至靚post唔知有無記錯 個名太易記
Fb page千幾二千人就follow左

好耐了，佢近排重播返咁

有時會提及我，禁過下佢啲舊post睇
假膠一名

1. 真心覺得到肉，好睇，本性乎合猛鳩
2. 扮支持，企圖將自己港女格洗底，借猛鳩來包裝自己係真性情。
3. 真心洗心革面不再睇港女語錄既支持者。

3個可能性，但自己通常會當佢地係1，我偏向釋出善意多啲。

你係咪處男

冇開啊，我以前冇咩點出聲
應該認錯人了
唯一多少少人知係以前寫過一篇故
每一次落巴士，都係一埸決鬥
多謝你有like個page

提及你個d都係真心

唔係啊

會唔會揀小馬bb呢種女仔做女朋友

屌，原來係你本人
頭先冇睇名
對唔住啦

唔認識你，唔了解
答你唔到，你都係同你件張六常
幸福咁生活把啦

見到個page成日咁多港女入黎開罵戰有咩感覺

仲以為真係100毛

btw 點睇100毛（除低頭盔大聲講）

巴打我有睇你ig story
你把聲

慢慢開始學識抽離唔去睇
要lun咁多個留言唔係咁易
通常男既，邊啲多like我就會睇
女既，邊啲icon靚既我就會睇
有啲固然係想入來搞事
但有啲真係入來討論下
講佢自己角度見到既現象
咁我覺得係幾好既
我最怕會搞到有部份人會將所有野都入哂女人數

近幾年來玩得最成功既page，佢個網應係該就冇咩人刻意入去睇，靠fb經營得好。商業手段，拍廣告果啲係幾出色，好catch到投資者同廣告商。

但係如果係講佢平時係咁上網搵料出post，咁我覺得就其實同出面好多廢page一樣，不過佢地就醒在搵埋台灣同日本啲網上料。最撚頂唔順就係佢地啲口語得嚟，又要懶係好感動好有感情既寫野方式，其實只不過係用鄺俊宇既方式，但係用廣東話寫返出來。

多謝，有時無聊會廢up下

你個名有咩意思

so exciting

有咩心得搞好個page

冇啊，我當初唔搞，大家一堆男人係高登剩talk咁好無謂，所以我都係試咗先，心得得一個，個page冇咩可以輸，亦輸得起。保持心情愉快，唔好比page入面既男女影響自己價值觀，一日出兩張圖到，唔好太多以免做成洗版

屌
多謝解答

之前搭巴士塞車見到巴士個電視播RTHK 播咗你個集出黎 見到你同出名串個個女作家 唔記得佢個名 一齊做訪問 無晒平時開台嘅霸氣

睇足本版啦，港台同果個女作家不嬲都熟
剪到我好似比佢撚狗咁撚
到家陣都覺得好險惡

把聲好好J
加油

次次一開聲你地咁講
明明我生存咗廿令年都甚少聽人咁講過
不過都多謝你

你幾時再live 上次做咩放飛機
下次你直播可唔可以唱首歌比我聽

可以
上次連極都連唔到
我今個星期再開

邊度有足版睇？

月薪幾多 hea吾hea

個page我開點會有錢收
不過出面new 巴能s fb page admin
一個月三萬幾

鬥遲落車嗰個? 好似難左尾喎